【美國機票】八月中出發

想問下各位巴絲，如果8月中去美國，幾時買機票會平啲，定係冇咩分別？
另外，有冇邊間航空公司推介？

p